港共已發動總攻擊

由起訴44人暴動開始，似乎已有哂全盤計劃

主要招數：
1. 火 & 磚頭
令每場衝突即時升到暴動層面，分化示威者，並令動員人數大減

2. 拉仇恨值
出黑社會，濫捕，大媽扮記者影大頭
總之只要引起衝突，就可配合火+磚頭扣帽子，並為記招提供素材

3. 左膠
各路左膠全面進場，可預見熟識面熟會陸續出現番，等待機會奪取話語權

4. 抹黑 + 洗底
用白粉報為拉仇恨行為降溫，另一方面每日記招以1&2所得畫面抹黑，再配合落order叫犬係鏡頭前交足戲，多管齊下

基本上係2014加強版，更狠更毒，近乎沒有底線

機場勢在必行，對家亦好似急於將示威者逼成真暴徒，如果比佢成功我地下場將會好悲慘

大家集思廣益一下點樣拆解

5. 城管公安入港
換套衫，做黑社會又得，警察又得，記者影人都得，仲可以扮示威者。有必要時分飾以上角色，在此一點就著既形勢下，製造衝突輕而易舉。如果中央有朝一日決定血腥鎮壓，起手式應該會先於香港製造人命血案（警或示威者或普通市民，視乎劇本），打碰搶商店，炸彈或火燒警局/宿舍之類（不是燒報紙而是死傷枕藉的慘劇）。跟住名正言順出兵鎮壓平亂。古今中外當權者想鎮壓都係差唔多，會先製造借口，手段盡出屈示威者/亂民。